(注意)今晚十點網民開波

📣📣📣今晚十點網民開波‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

推

push

721

和理非嘅做野啦！！！至少呢樣野做到掛。。推！！！！！！！

推 呢d必做

721
811

連推10

推9

推8 記得幫手share

仲有港人揮手區！！！！！

［深藍陣營］一齊檢舉《港人揮手區》page!!!

推7 和理非回合

推6 炸爆佢地幾個page

推5 支持公義

推4 支為正義發聲

已做緊

推4 5大訴求 缺一不可

推3 上呀各位

推2 全力進攻

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

幫推

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

2019-8-11 , 集合3至5萬人

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 記得係仇恨言論

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

補link呀

【今晚10點，和理非回合】

22:00 集合3至5萬人發動集體檢舉「向香港警察致敬」專頁，5分鐘後重複檢舉一次
網頁：

22:15 集體檢舉「HKG報」，5分鐘後大家再檢舉一次
網頁：

22:30 檢舉「幫港出聲」專頁,5分鐘後再檢舉多次
網頁：

請以WhatsApp, IG, Snapchat等廣傳，增加對家文宣成本。

我地香港人唔會屈服同認輸，大家請盡量分享，和理非回合，10點開始！

有link version

上呀

已補

1

Up

2

3

冷氣軍師出動

4

5

pishhhhh

Push

夠鐘

已舉

7.21

屌FACEBOOK
一report就話「技術故障搶修中，不便之處敬請見諒。」
屌你老母支那管理

我都係咁

Done

試多次就ok

即係成功 轉下一條link ,thanks

22:15 集體檢舉"HKG報

支持！

推

做嘢

sorry something went wrong

已檢舉 dklm

Push!

已report

Report!!

已檢